粵語配音都可以好好聽

以前唔係特別鐘意聽粵配
不過呢個Channel 又配得幾好

搵返佢個個人簡介先知原來係專業配音員
之前都有睇過佢配rezo
係幾正既！支持粵語配音員！

thx 打手

不嬲都鍾意粵配

打手唔可以推廣粵語配音？
就嚟冇得你講廣東話😊

可惜冇咩人欣賞粵配
呢行愈黎愈衰落

松田 你個腦裝屎架

曝光太依賴電視台
如果可以有啲virtual streamer跑出就好
好想同春豬雜談

岩啊

最近出左條片，絲打可以俾啲意見？

建議多幾把聲好似廣播劇咁會唔會好啲
巴打咬字咬得好好聽

多謝你先
多幾把聲真係要研究吓

當年只有其中一個老婆有粵語配音

陳77粵語女主角說話好聽:D1 year ago53310

秀康帶你35個結局一次看完【宅男的人間冒險】全結局
254,178 views

更正：
粵配系「谷恆條野」
（「老婆」系另一個角色😅）

【谷恆條野】真情流露【粵語翻唱】
14,125 views

而家另外兩個都有，但係係人妖聲